是日晚餐

慘到

勁好食邊忽慘

賓師兄唔出街..?

幾好呀 唔錯呀

陣間同班homie食糖水...

我食女 你就食麵

正 豐富

你瀨屎